對於荃灣今日一事，我想表達小小嘢

今日都有發夢上前線，夢到個個傻閪黑社會比人打到咩咁，但有樣野我地必須要正視，特別係勇武手足，唔好殺紅了眼咁樣我地就會同d垃圾黑社會，警犬，藍絲無分別我地係要保護同伴，保護市民，而唔係見到一個比人打到就死，行過仲要個個掛住補一刀，而忘記左前線既手足

我明白，我都好撚好撚憎佢地，但我地咁樣打左死人，我地就會步入失敗既開始，成個社會，特別d中間撚就會批評我地，但都記住，對呢d人係唔洗手下留情，但打到一定程度時就用索帶索住佢算喇

所以我地記住永遠都要一條心
不分化，不篤灰，不割蓆，齊上齊落be water

最後，多謝今日一齊發夢既荃灣手足同路人，我地成功守護左市民，避免左一次元朗般既悲劇，亦再次證實警黑合作

啱 打一下就夠 重擊膝 令佢即時無行動力 大力d 仲有後遺症

咁又係，人類真係好化學特別係啲肥佬呀，廢老咁

幫手推比前線睇

再推前少少, 我想講如果D狗冷處理定係唔夠警力, 會唔會轉場支援其他區?
好似荃灣咁, 搞足成日都係出左一次狗車, 不過最尾逼到佢出TIER14都係好事

真係唔好扑頭 (我知有和理非幫手叫
爆頭見血vs同身有傷 新聞張相出嚟效果好唔同

呢片睇落咁「暴力」，但條仆街即時有力氣企起身重舉中指，你就知巴絲們其實冇好用力⋯⋯

捉就一定要捉
打就打十秒鐘
自己計時

會，今日荃灣手足發夢，去左葵芳，荔枝角，再番去荃灣，全程非常be water

打到半死識郁識行 就索住佢好啦 手足們

有冇渣流灘呀

有手足被人斬到重傷 都仲要顧住新聞張相印像唔好

Cls

呢個唔係市民，係黑社會，強調黑社會就唔會咁難睇

我不停提出索佢，有個阿叔就話唔好

不能認同 荃灣出刀砍手足 而我地唔打頭係好唔合理 唔好打死就得

各有各做未夠深入民心

係，手足被斬親我地全部斬好心痛，但現場就係出現左呢個問題，個個掛住去補刀而無好接應前面既手足，呢個咪就係問題所在，明知條友都收左皮，點解仲要不停補刀

對付黑社會，最少要廢左佢地啲手手腳腳，打爆佢地個菠蘿蓋係最低消費！！！！

同意，打呢d撚樣唔洗留情，唔打到佢死就得

廢咗佢地班黑社會隻腳，等佢地下次冇得出嚟斬人ok?

明白嘅
打死人我都唔會割！現場決定啦！

現場決定同埋睇對手點對我地，我支持要升級但唔可以死人

踢J不能少

[red]我想問前線有咩權力可以貪戀啊？佢地全部都係隨時中彈，斷送自己10年前途嘅手足黎架！

前線只接受禮貌啲叫人唔好影相呢個point

- 分享自 LIHKG 討論區[/red]

走啦 唔好打呀 喂 唔好打啦 打死人呀

我都係，我點都唔會割，只係我想可以做得更好

如果係你屋企人比人片三刀睇你仲可唔可以唔殺紅了眼

無話過佢地有咩權力貪戀，我提出係一個我認為正確既方向

人畜之別，自己諗

推比前線手足睇

提醒 左膠只係黑社會幫兇

大佬有手足俾人斬三刀
點同你錫住個黑社會呀

雖然有人真係打得好撚甘，但大家都有喝住唔好打死人

【和理非】下次捉到打人狗/ 黑社會可唔可以咁做?

有興趣可以一齊集思廣益

你睇下d手足比人打成點啦，唔係勸人唔好打，係要勸人唔好打死佢

兩樣野唔同，佢斬你果時會唔會話留力，斬兩下就算呀？

你就畜
推到你屋企人再比呢d人片三刀
放佢走佢唔會覺得你以德報怨架，淨係會覺得你哋好好恰，下次再片多幾刀
你睇d藍絲話人暴徒都敢嚟挑機就知啦

北角就係打撚到佢地唔敢再出黎，要搵黑警清場

荃灣就唔好打呀唔好打呀，結果再出多黎一次斬人

再補多句呀
你哋思想停留慢過人已經4年啦，如果4年前咁接受勇武會唔會搞到冇咗個社運領袖呀
唔好比自己一錯再錯啦
香港冇多4年比你慢慢進化呀

你都on9既，我同你議事論事，你講咩撚我屋企人比人斬阿？你無撚野阿？就係你呢d人係到亂煽動情緒，呢個世界唔係得我地嫁，你知唔撚知阿？三思而後行阿，無用個腦去做同d畜生有咩分別

由始至終無停留過係4年前，只係我地要知道呢個社會唔係得連登阿

我都同你議事論事咋喎on9
就係你呢d人冇同理心，前線先比人當condom
保護義士比我企高地屌人重要！！
你哋永遠淨係識為自己嘅高地辯護，我寧願比你話畜牲而少個手足受傷，你諗清楚你做緊乜啦

我補多句，

當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

出處唔洗我講

冇支配，而係對呢種人唯一方法係以武制暴，而唔係以德報怨

我當前線condom？我自己次次發夢都係頭阿。而家就係殺紅了眼無人保護義士阿，你今日係咪係現場發夢阿？你知唔知當時情況係點阿？受傷無人想阿，我都好心痛阿！

唔係得連登，但係手足條命就係得一條
點先真正保護到佢哋你自己攝高個枕頭諗清楚

以武制暴今日已經做到，從來唔係以德報怨阿！如果殺左人，你幫佢前線義士坐？成個運動真係可以因爲一個人死左而轉曬風向阿

咁你打算用咩方法制止班黑社會呀前線大人？
係咪比佢片完就縮番入老母閪度好d呀？

如上面話齋，唔殺佢咪得囉，打佢絕對冇問題喎
而家佢哋有咩唔啱呀？

希望大家留返一條底線就係唔出命

點先保護到？係咪打死左個豬頭閪，義士就唔會傷阿？而家係太多人掛住補刀阿，無人去幫阿，你明唔明阿

我有無講過打係唔啱阿？你自己睇清楚啦

你敢狠狠打番佢，成本咁大已經冇人會為咗果一千幾百出嚟啦，有都唔多囉
咁係咪可以減低手足嘅風險呀

打完之後除佢條褲 + 綁起佢手腳

咁你話邊個殺紅了眼呀？
打稻草人？

勇武盡失民心 全港唔支持 運動即將玩完!!!

互推!

你係咪坐左係屋企阿？成堆手足上前迎敵阿，係咪殺左個人就制止到阿？

係，否則成個運動就輸

「我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

(梁天琦，2019)

建議］ p牌正負評顯示

我建議用棍用刀隻手用行山杖吉到佢用唔到
車亂衝人既拉出黎廢車加佢隻比油腳
公唔公道先?

你比上面個個嘈交就精神睇下啦，又唔睇人講咩，一味就扭曲人地說話

去咗邊做咗咩洗唔洗同你自爆呀？
係冇做過咩嘅人先敢大大聲同人講去咗邊架啫
邊有殺人呀？
你唔好無啦啦幻想完就亂咁開槍好冇呀

而家你係咪厭唔夠狠阿？歡迎你下次一齊出黎發夢，想睇下你有幾勇

我冇咁講呀，我只係覺得今日班義士完全正確
係無啦啦有人唔知咩居心話人殺紅了眼，又話人比仇恨支配

打緊時，你喺邊

而家係你完全扭曲左我成段說話既意思，之後就搬埋我屋企人出黎，有無諗過人既感受？我理性同你傾，你就一味加埋d on9野落去，有你講無人講，唔認同你就屌人，都痴撚線既

點扭曲呀
一個正確嘅行為我唔明點解要比人加以幻想去提醒
咁你咪答我你提醒緊邊個囉？

提醒前線既手足阿！想問你正確既行為係咪要打到人死，就先係正確阿？你分唔分到以武制暴同以暴易暴既分別阿？我由始至終，都就係話呢d人唔抵可憐，要打，但唔可以打死佢，咁樣會破壞左成個運動阿大哥，我淨係見到你一味想打死人

我明白，好嬲，我好明白，我都好嬲，但真係咁做，同個邊黑社會藍絲有咩分別阿

發夢係眾安街打緊

乜撚呀 可唔可以停止你嘅幻想
1. 冇人打死佢哋
2. 我話佢哋今日所為完全正確
又咩打死人為止呀？可唔可以讚吓手足而唔係咩都為咗個道德光環，可以自己ff完再企高地提醒呀世外高人

膝撞 柏林仔式斷手就夠

我係邊到講過佢地囉道德光環阿大哥，而家邊個幻想阿唉，你由第一頁開始睇啦，我唔想鬧交阿，唉